乜而家香港小姐影相咁東莞FEEL既？

可唔可以唔係呢個背景影

土豪金

根本就東莞過黎

tvb今次算唔算狗屎撞棍成功左
以前去果d外景 就算果屆播緊都無乜迴響
宜家叫我講番我更加唔會記得
今屆去澳門同西貢反而多好多討論

東莞小姐

等睇ATV今年亞姐點落TVB面

根本就係 班友大把人，嘢都未講得正

有啲廣東話都未講得正
都唔知選乜鳩香港小姐

雞, 全部都係雞